狼人(手機）

想問香港有冇狼人既手機Game(不要奇樂killer)

奇樂有咩唔好